發現連登呢排出現大量viutv盲反撚

好多人係咁屌viutv
好多post都見到幾條友喺度一唱一和

有組織

認真 希望cctvb唔好炒個班打手 ViuTV好需要佢地繼續曲線支持

多謝CCTVB打手曲線推ViuTV藝人

10:00前 再比我見到VIUTV 洗版永久退出連登

條友以為自己係邊撚個

多謝TVB狗幫推

收皮啦ViuTv狗 洗版重要咁撚串

邊幾個？點屌法？

上面即刻有隻

有無人對下答案

佢開3個po屌viu就唔叫洗版
自欺欺人

見tvb post 好撚慘
幫你淨化下個post
等多啲人入嚟討論
仲未計返你錢
免費送比你，唔洗多謝我